그게 무슨 소리야?
부르자. 부르는게 맞아.
안돼. 절대 안돼.
어쩌면 마지막이 될지도 모르는데 한번은 보여줘야지.
부를 필요없어. 종남이 아빤 오빠야. 오빠가 종남이 아빠잖아. 그래서 오빠 부른거고. 안그랬음 그 인간 불렀지.
알아. 니말 무슨 말인지. 내가 종남이아빠야. 그래도 이세상에 종남일 있게 해준 사람인데 한번은 보여줘야지. 마지막이 될지도 모르잖아.
 내가 알아서 할게.
